         CLIPS (6.30 3/17/15)
CLIPS> (load "E:/KULIAH/SEM 3/AI/Expert-System-Cat-CLIPS/cat-diagnosis.clp")
Defining defglobal: ask
Defining defglobal: thk
Defining defglobal: QG01
Defining defglobal: QG02
Defining defglobal: QG03
Defining defglobal: QG04
Defining defglobal: QG05
Defining defglobal: QG06
Defining defglobal: QG07
Defining defglobal: QG08
Defining defglobal: QG09
Defining defglobal: QG10
Defining defglobal: QG11
Defining defglobal: QG12
Defining defglobal: QG13
Defining defglobal: QG14
Defining defglobal: QG15
Defining defglobal: QG16
Defining defglobal: QG17
Defining defglobal: QG18
Defining defglobal: QG19
Defining defglobal: QG20
Defining defglobal: QG21
Defining defglobal: QG22
Defining defglobal: QG23
Defining defglobal: QG24
Defining defglobal: QG25
Defining defglobal: QG26
Defining defglobal: QG27
Defining defglobal: QG28
Defining defglobal: QG29
Defining defglobal: QG30
Defining defglobal: QG31
Defining defglobal: QG32
Defining defglobal: PEND
Defining defglobal: P1
Defining defglobal: P2
Defining defglobal: P3
Defining defglobal: P4
Defining defglobal: P5
Defining defrule: Menu +j+j
Defining defrule: G01_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G01_NO +j+j+j
Defining defrule: G02_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G02_NO +j+j+j+j
Defining defrule: G03_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G03_NO +j+j+j+j
Defining defrule: G04_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G04_NO +j+j+j
Defining defrule: G05_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G05_NO +j+j+j
Defining defrule: G06_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G06_NO +j+j+j
Defining defrule: G07_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G07_NO +j+j+j
Defining defrule: G08_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G08_NO +j+j+j
Defining defrule: G09_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G09_NO +j+j+j+j
Defining defrule: G10_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G10_NO +j+j+j+j
Defining defrule: G11_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G11_NO +j+j+j
Defining defrule: G12_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G12_NO +j+j+j
Defining defrule: G13_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G13_NO +j+j+j
Defining defrule: G14_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G14_NO +j+j+j
Defining defrule: G15_YES +j+j+j
Defining defrule: G15_NO +j+j+j
Defining defrule: G16_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G16_NO =j=j+j
Defining defrule: G17_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G17_NO +j+j+j+j
Defining defrule: G18_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G18_NO +j+j+j
Defining defrule: G19_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G19_NO +j+j+j
Defining defrule: G20_YES +j+j+j
Defining defrule: G20_NO +j+j+j
Defining defrule: G21_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G21_NO +j+j+j
Defining defrule: G22_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G22_NO +j+j+j
Defining defrule: G23_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G23_NO +j+j+j
Defining defrule: G24_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G24_NO +j+j+j
Defining defrule: G25_YES +j+j+j
Defining defrule: G25_NO +j+j+j
Defining defrule: G26_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G26_NO +j+j+j
Defining defrule: G27_YES +j+j+j
Defining defrule: G27_NO +j+j+j
Defining defrule: G28_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G28_NO +j+j+j
Defining defrule: G29_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G29_NO +j+j+j
Defining defrule: G30_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G30_NO +j+j+j
Defining defrule: G31_YES +j+j+j+j
Defining defrule: G31_NO +j+j+j
Defining defrule: G32_YES +j+j+j
Defining defrule: G32_NO +j+j+j
TRUE
CLIPS> (run)

Apakah nafsu makan berkurang/tidak mau makan ? (yes | no)

 Jawaban: yes



Apakah kucing anda terlihat lemas/kekebalan tubuh menurun ? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



Apakah kucing bersin-bersin berkelanjutan ? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



Apakah terdapat leleran pada hidung kucing? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



Apakah terdapat sariawan pada lidah kucing? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



Apakah mata kucing anda terlihat lesu? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



Apakah kucing anda sering batuk? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



Apakah mata kucing anda merah? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



Apakah mata kucing berair/ terdapat belekan? (Yes | No)

 Jawaban: yes



Apakah kucing anda sesak nafas berlebihan? (Yes | No)

 Jawaban: yes



Apakah kucing anda sering buang air? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



Apakah kucing anda dehidrasi? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



Apakah kucing anda terlihat lemas? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



Apakah suhu tubuh kucing anda diatas 30C ? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



Apakah kucing anda sering bersin ? (Yes | No) 

 Jawaban: yes



KUCING ANDA TERKENA FLU KUCING

 TERIMAKASIHCLIPS> 
